燒山應該同陳雲一樣有個風火輪

靜靜地贏唔得之後一兩日 燒山好野

過一陣

靜靜地贏唔得 再一兩日後 燒山好野

無限loop同陳雲果個一樣

btw請善用不推文回覆

，